當年大學讀專科既你而家過成點？

當年考完AL 比啊哥呃左入去讀19Civil 主修structure 畢業入左顧問做 成日ot 通頂 計時薪重低過清潔啊姐 一心諗住考到牌就到我上位 到考到牌啦 我屌原來人工都係得4 5萬 又多野做到仆街

其他有得考專業資格既巴絲係咪一樣情況